問大家一條IQ題,利申唔易

謎題係黑人搞基
估一個地方
希望五頁內有人估到

我以前在撒哈拉森林當伐木工
am...你指的是撒哈拉沙漠？
他現在好像叫這個名字？

唔係

黑洞

黑龍江(肛)

屌你老母

中!
估唔到咁快!

咁黃種人搞基呢？